全世界失眠

一個人失眠

香港人加油

嗯

你會不會好像我一樣不能睡

會

失眠

無心睡眠

我食左安眠藥都訓唔到

聽歌

放鬆 深呼吸

哦 哦 哦 哦 哦 無心睡眠～

訓唔著 好多野諗

啊啊啊啊啊

相信大家都係
u are not alone

腦交戰，踏著腳在懷念 昨天的你

點解香港人要咁辛苦

想起我的時候 你會不會 好像我一樣不能睡～

不會。

Insomnia

壓力大

抬頭吧 黑暗過會是晨曦
懷著樂觀總有轉機

我知道了。

啊啊啊

跟我做 深呼吸 呼氣

不會

未訓到教住+1

飲咗成枝Cava都瞓唔著......

想訓 唔眼訓

小寶寶 快睡覺

一齊跳開心舞

失眠中.....

好似已經keep住五六點訓

你好

close ur eyes and 數綿羊

係咁簡單就好

保重身子呀巴打

失綿

我即已排都係咁，心很累

我都係咁認為

呢排都係咁
攰到字都打錯

你不孤單

睇得明咪得

巴打加油 早啲訓！

聽日決定點都早起身

而家好訓啦 聽日無精神點算

攬緊熊b

幫手集思廣益

85罷工之後

試著說：135罷買

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

呢排失眠惡性循環，搞到每晚都勁夜

推！

我都係 好難入睡

試下戒晒所有茶 咖啡之類？再唔係抽時間做下運動令自己攰啲？

聽下純音樂訓？

我反而係有時太夜做尖 搞到訓唔到

日日失眠 屌

太夜就唔好做啦

我瞓唔到 但聽日要番工

hug

其實都有失眠問題好耐
我讀果科好大壓力 每次臨考一個月就失眠
宜家香港咁 成個幾月無教好訓

數綿羊🐑

我番醫院，通常就係失眠一日，之後果夜好早訓，之後又失眠
無限loop

做自己鐘意做既野減下壓 適當既時候要抽離下 唔好上連登住
加油巴打

巴打你又咩事唔訓

我都係做完尖 訓唔到

失眠冇緊 有大家陪

你地都係😐
我覺得訓唔著可以搵人傾計
會好D

飲左杯茶訓唔著

連登有愛

你好快就訓著架啦

師兄今日咩day

訓唔著就係咁諗野 係咁諗野又會訓唔著 好煩呀

都三點幾，做咩仲唔瞓？

loop

深夜個感覺特別深刻

［香城online森林版］遊戲裝備/攻略整合！

試下聽住純音樂訓

你又做咩唔訓？

深呼吸 來！

巴打加油！

推個波 推個大個波 今是做胸

絲打加油！

唉

大家加油！

岩岩失戀我都訓唔著，本身都有小小失眠再加上失戀真係好累

唔好灰！

有心事好唔開心好嬲唔太冷靜到所以瞓唔着好辛苦聽日仲諗住去發夢唔瞓驚聽日頂唔順

就訓

失眠失左2年幾

上嚟搵大家吹水！

深呼吸 冷靜 大家都好嬲 我知！
無精神聽日點發夢！放底電話數綿羊訓！
god bless u!

比返個香港我

夜媽媽靜靜地其實幾好不過夜訓傷身

咁岩我都係

我隔幾日就失眠 成日五點幾六點先訓到 好痛苦

黎明前既黑暗係最黑暗
香港好快重見光明
加油巴打！

咁你快d訓 摸下酒杯底易訓

唔只淨係香港而家嘅情況搞到嬲，仲有感情問題
放低電話合埋眼又諗起又會繼續嬲跟住更加瞓唔到

數綿羊 跳開心舞 聽住純音樂訓 ！希望幫到你

無人回就訓

好辛苦呀，屌你老母死白婆，好地地分乜野手姐

感情問題我就唔識答啦

巴打加油

一齊大叫

有冇睇醫生/食安眠藥 有冇用

上網睇過話大大力同好快咁縮膊頭之後再同自己講自己好攰個人好重就得我都試過係work嘅

其實夜晚做尖 係唔係一定失眠 雖然我每次夜晚做都失眠
但我又唔敢講同做尖有直接關係

多謝你 岩岩寫低自己煩惱 睇書睇到眼訓 個腦都仲諗好多野

same

想訓都訓唔到

都關事 做完個人咁hyped up

我相反係好眼訓但唔想訓

我成日都係咁

失眠煩咗我3年了

我都試過 好似話瞓3粒鐘都盡量唔好做劇烈運動 會影響心跳 間接影響睡眠質素

明明好攰 都瞓唔到

自從6月12號果日後就咁，其實係咪有病

成個月都訓唔好

諗緊聽日可以點樣幫啲細路

好似話係精神緊張 所以即使身體好攰都訓唔到
或者身體太多咖啡因

唉我都係日日都訓唔好
長期精神緊張

咁多位巴絲打 唔訓教點專心發個好夢呢 好好休息啦

買物資 後排和理非 義載 旺角站送飛俾義士
最緊要係 8月5集會見

六月開始無一日訓得好，一起身又打仗

我都想訓 但係覺得一訓就miss咗好多嘢
我係咪太緊張 擔心得太多

有冇人擔心緊聽日吖
圍下爐吖

你要知道 冇一個人係超人冇人係可以做到所有野 顧及到所有野 我地既力量強大係因為每一個人加埋所以先強大 如果你捱到自己真係頂唔順 再出唔到任何力既時候 你就真係會miss好多野
千祈唔好比自己冧低
記住呢句
多你一個好多 少你一個好少

光復香港，時代革命，星期一，香港人，一齊罷

失咗就嚟2個月
攰到黐根

既然知道起身要打仗 咁就一定要有充足既精神 打狗棍法唔係咁易練架嘛 係咪？

多謝吖巴打
我好想盡我嘅全力幫手
我真係真係真係好唔忍心見到我地班咁可愛嘅香港人輸
你講得啱 我唔可以冧
冧低嘅話就冇得親眼見證香港人幾高質

我都依照未訓到

成晚都碌緊連登?

依加食緊杯麵..

頂搞到我都有d餓

但係我夜晚食嘢好易更加訓唔著

每一晚都失眠
利申：番shift狗

下 我會餓醒㗎喎
Btw 一直想減肥減唔到

記住 長期抗爭雖然唔可以放鬆警惕 但係 可以放鬆心情 舒緩下自己既壓力 精神會好好多

未試過餓醒 但係夜晚餓醒好似感覺好難受

減咗幾耐?要有d決心喎清
雖然我冇資格講依句

完全唔得呀 我喺外國讀書 無力感好動
淨係可以做mon po撚 好內疚

好重

搞外國聲援

其實有d人話我唔肥
178-180高 65kg
但問題係我經歷過55kg嘅時刻

有盡力搞文宣呀連儂幫手呀遊行
但晚晚見到手足不同狀況 好想喺香港出一分力
宜家淨係可以隔mon觀火

傻啦 你肯留意其實已經好好啦 坦白講 身邊去左台灣 日本 加拿大讀書個啲 打個卡呃下like都冇撚做過呀 唔好撚話留意或者mon po呀
如果想做多啲既話 其實我相信你身邊都有認識既香港留學生 話唔定你地讀書既地方會因為你地而留意香港既情況呢

Campus一個香港人都無
我日日mon到瞓唔到 到無哂live睇上床又追post

咁樣真係唔算肥喎
不過睇番自己身型啦

一個人既影響力都可以好大既 話唔定你就係引起外國留學生醒覺既人呢

日撚日都係咁

多謝巴打

清睇嚟每個週末都要發夢做尖減肥!

整體嚟講都算瘦嘅
係有肚腩我接受唔到姐
不過有人話係啤酒肚

真心嘅
依個真係搞唔掂
一句 你有冇恆心先

食左雲吞，試訓

你係咪都係上半身有d排骨咁
因為我正正係咁 嗰肚有時都會漲好似肚腩仔咁
但係你絕對唔係啤酒肚啤酒肚肥好多大舊好多

一直都相信 香港人係團結 唔洗多謝 我都係盡一分綿力

兩星期前開始我都係

嚟到呢一刻 一句最普通嘅關心都變到好令人感動

未啊同朋友玩食雞🤤

其實好坦白講 每一個香港人只要盡一盡力 只要你仲有愛香港既呢一團火去做你可以做到既野 已經好足夠

不過我都想減埋佢
有試過唔食飯類減肥法 但忍唔到

打**

有個肚腩仔其實都正常嘅 至少我睇慣咗
又唔係特別肥 著衫顯瘦就冇問題

之前著s碼顯唔瘦都ok
依加要著L遮肚腩

可能唔啱聽

其實我出咗嚟幾年 每年返香港都覺得香港越嚟越無人情味 啲人啲樣又成日西口西面 又乜都貴到離譜
直到今年 由6.9我就mon po mon到唔瞓
發生咗好多嘢 喺呢啲大是大非嘅處境下香港人先係最團結 最有愛
到7月我返嚟一排先覺得 宜家個香港先係我細個記憶中嘅香港
好荒謬

Hong Konger assemble 香港人可能之前自己人都對自己人有咁既標籤 唔出奇呀 以前我地都覺得警察係儆惡懲奸既標籤架 點知係賤種來 所以冇咩問題 我以前都係你咁諗

林奠最成功咪呢樣囉
We connect

無錯

冇撚有錯 香港人既團結唔少得佢

好眼訓但係唔敢訓

點解呢？

點解 ？

點解唔敢瞓

係connect唔到驚慌囉
咁啲popo又係賤嘅

黑警真係冇嗰無辜

我長期失眠 十年
同埋發得夢多依家都唔係好訓得著

好慘😐😐有無睇醫生？
同埋係唔係因為一d事件影響？

無睇啦
無咩事影響 變左習慣咁

我失眠好間斷的 有時又會好快訓到
不過我因為情緒問題
醫生有開安眠藥比我
算好左少少

我會突然間好眼訓 訓十幾粒鐘
但平時可以一點上床 六點先訓到

失眠左好多日

其實叫佢地狗 真係對唔住自己屋企個隻 佢地應該叫做賤種

利申:我屋企個隻係養既 四隻腳行

點解?

我一樣😐
不過習慣了 係有時候深夜朋友都睡了比較悶

我唱咗出嚟

係tg 睇下消息咁
一日我都係開一次tg
最慘係放空個人都訓唔到

次次鬧佢地做狗屋企隻真嘅都要望下我
好似怪緊我將佢地相提並論咁

我有入吹水gp
不過佢地都好早訓教
頭先同佢地打完傳說對決同食雞
😐😐😐

傳說以前有玩 玩左一個月上左s 排就棄了
依家ps4打apex 多
我無入吹水gp 通常睇發夢野

我都棄棄地 因為排位成日輸
主要同朋友玩 開心D
我屋企人有ps4同switch 不過我好少問佢地借黎玩😐😂

仆街 唔怪得之近排個衰仔成日發脾氣啦

失眠真係勁慘
最慘係睇到無野睇 打到無野打

加油

係 如果失眠再加上果日唔開心 會好痛苦

依一兩個月仲慘
我依家都係執緊發夢d 野

唉……充滿白色恐怖的香港真係好陌生

望住班黑警 嬲到訓唔撚到

我之前睇到都好無力
因為我屋企人佔中出過事
佢唔想我出去 因為擔心我
我d朋友都有出去 佢地又係唔想我出去😐
因為我試過係街中暑😐
但係真係好無力 見到好多人受傷😐😐😐🥺

巴打點解咁諗既

有時候出黎係感受下其他人做緊既野
因為你係屋企永遠唔會知人地係點

化悲憤為力量 我都係因為嬲 所以我先會發夢

已經唔知第幾晚.....

訓唔著

失眠?

入來傾下計囉

係😐不過朋友同家人都擔心我
希望係背後都可以支持到佢地

出一兩次無哂所謂
企後小小幫下手
盡心盡力就得 共勉之

雖然我退左grp但係都係未訓到

👍

點解退既？

你不是一個人

心頭有事三界窄，心若無事一床寬

我屋企黃啊 不過阿哥之前出過事
所以叫我小心D 😂
希望係唔同方面都支持到👍👍👍

女朋友唔中意。。但我成日訓唔著佢又唔係到
好悶

出去幫手搬下物資 買下物資都好足夠

就天光，好快啲瞓喇

呢樣真係無辦法😐有朋友試過拍拖之後del左我ig
我都無話可說了😐當無識過🤣

入唔到gp咪上來連登傾下🤤

有過事應該無包袱

你都係呀 要好好休息養足精神

已經坐左的😐😐😐所以就比較擔心我

你早d 訓。
不過唔同 今次係全香港性 危險d 又開槍當基本

我應該訓不到了🤣
你地出去既都要小心D
而家政府真係好cheap😐😐😐

你有心事？熄左部電話試下

可能唔訓了，一早去做尖

👍👍👍

唔係 習慣左 有時會好鬼精神

Alcohol helps

唔洗返工咩 定讀緊書

我半年前抑鬱再發作 辭職休息到而家😐😐
上個月先排翻睇政府
呢排情況好翻少少 有再搵緊工

嘩 好慘wo
不過要靠身邊d 朋友正面d得
Tg 搵人傾多d 計

身邊朋友都知道我情況既
不過tg都遇過好多壞人
幸好而家有玩既gp D人都好好
我比較中意一齊傾💪🏻

壞人？？？
不過打機可以寄托下
養返貓狗又得

第2日

無心識朋友既人
覺得人地唔開心講唔開心好煩 或者拎人地既野笑啊

我自己就係入tg gp 會真心對人的
所以之前退左好多gp😐😐😐

我屋企人有養兩隻貓

因咩事😐😐😐？

咁都有傾訴對像 我成日同我隻狗講野

咩貓
我好中意貓
女朋友家有養

我成日同我兩隻貓講

普通唐貓同黑白色貓☺️

咁輕鬆d 啦
有動物再係咁 唔得啦

抑鬱影響 不過情況好過之前好多了💪🏻☺️

瘋狂同佢地講野
快d 重新上路